沙里爆粗大讚C朗入樽式頭槌：黐X線

基斯坦奴朗拿度在昨日對森多利亞一戰攻入一記精彩的頭槌，這一個盡展其空中霸王本色的入球亦叫不少人拍案叫盡。祖雲達斯主帥沙里甚至在記日會上以「黐X線」形容這一個入球。

對於C朗以跳起離地2.56米之多頂入，沙里不得不「爆粗」形容這一球：「當C朗入這一球時，我心中跟戴巴拿入球時所想一樣，就是『嘩，黐X線』。單時嘩已經不能形容這入球有多精彩了。戴巴拿以左腳窩利的方式處理了一個99％人會先控定的攻勢。而C朗那一球的騰空時間非常長，是一個結合體力與技術的入球。」

學左王騎?

沙利中文咁好既咩

美斯大讚華維迪調動：屌你老X

有冇原文學吓嘢

林鄭月娥在10月4日對香港制定一記精彩的蒙面法條例，這一個盡展其政治本色的立法亦叫不少人拍案叫盡。香港特別行政區政務司司長張建宗甚至在記者會上以「黐X線」形容這一個條例。

對於林鄭月娥以一日之多立法，張建宗不得不「爆粗」形容這一球：「當林鄭立法時，我心中跟制定引渡條例時所想一樣，就是『嘩，黐X線』。單時嘩已經不能形容對香港人有多精彩了。引渡條例以強硬的方式處理了一個200萬香港人會反對的攻勢。而林鄭蒙面法的制定時間非常短，是一個結合焦土與攬炒的立法。」

原片

quote錯
原片

冇proofread 自膠

真係有 但唔係英文

cls

Paulo Cristiano 你地咁樣踢波點x得